其實白兵同陳雲, 分析力都唔係好撚勁, 只係比班單核分析既軍師勁少少, 頂撚到盡都只算係Pentium D 假雙核

白兵成撚日話香港選民選撚完D垃圾會議員入去唔撚監察, 所以班議員先會靜靜雞投贊成或棄權票通過D"與共產黨一起發大財" 議案都唔撚知

其實正好相反, 當年班議員正正係比班愛國既高登仔MON撚住,監察住, 先會覺得投贊成或棄權票先係主流民意
你諗下如果當年反對派係"與共產黨一起發大財" 議案上投反對票, 咪姐係同班愛國既高登仔為敵? 咪姐係下屆唔撚洗選? 咪姐係要步"四川地震關我撚事"小學雞後塵, 比班愛國既高登仔批鬥?

姐係垃圾會議員當時會唔會賣港, 完撚全係取決於當時既果班弱智選民

你要08年賣港既反對派係香港收皮, 係唔係姐係要埋班08年愛國既高登仔都一齊收皮先?